有冇巴打睇過神槍少女

睇完漫畫
好神
想追返動畫

咁好睇都無人睇?

得第一季好睇

動畫我未睇
第一季係去到邊

Op2係幾好聽
女豬又幾好J既

第二季你頂得順作畫同分鏡既話可以一睇

女主

睇左一睇

真係怪怪地

OP2

Op2好正

呢套個結局

諗真D
其實男女主個下場，由一開始講獵戶座故事已經暗示左

有睇+1
但仲未的起心肝買最後3本